來吧 ! 大混亂 ! 期待手持午餐肉就有閪屌的日子!!!!!!!!!

武漢肺炎又好，社區爆發又好，721又好，831又好，有咩事發生都唔驚，只要鳩縮唔出街都實有得食~~
當然，到有日真係出現全香港範圍MAP炮就咩都唔使

放喺廚房櫃嘅罐頭同米，米有50kg
由歐洲火腿，到中國午餐肉，回煱肉，豆，菜，金寶湯

一箱箱未開，太多，放到出廳 [依啲全部係魚]

水污染，未驚~~~現有16箱 1.5L X12
其實一向飲樽裝水好耐，依家啲水喉水煮完都飲到唔舒服

即食麵 有5箱左右啦

另外，打邊爐石油氣有存貨 21支

來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無電~~無嘢買嘅日子呀~~~

期待手持午餐肉就可以有閪屌嘅日子

年經

呢幾張圖可以用幾耐
幾時先肯影過D新

舊先有feel

我堆物資十年買落擺到依家,無必要轉

包裝都改哂啦

我有啲想知究竟圖入面啲野係食哂定已經過哂期

召喚原圖主人

罐頭存放得好可以擺好耐,過咗期都食得（好似係）

2人限聚令，出街買外賣都隨時犯法，變相更加要買午餐肉

來吧

Doomsday Preppers

但啲到期日都係兩三年就完

最重要係原圖起碼幾年前，唔係全部都好似午餐肉咁襟擺